「Twitter 要人」黃之鋒：將趙家賢被咬斷耳仔一事推上國際

#Twitter戰線要人 【將趙家賢被咬斷耳仔一事推上國際】

也許國際社會在疑惑為何香港人不持守非暴力原則，但趙家賢被咬斷耳仔一事，便是一再說明了正當自衛，以武制暴的重要性。

各位香港的社會賢達，我明白你們很想呼籲大家不要使用武力／暴力，但若然趙博士身旁不是有手足用武力制止，肯定趙的傷勢不僅是如此。

趙家賢（Andrew Chiu）自2007年當選以來，已擔任了12年太古城西區議員，如今在他所屬選區受暴徒襲擊，實在荒天下之大謬，只盼趙博盡早康復。

繼岑子杰、梁凱晴和仇栩欣受襲以後，再有第四名區議會候選人被襲擊，今次仲要癡線到連耳仔都咬斷埋，咁
選舉危機管理委員會又打算點回應呢？

唔想再有核彈，
香港人反抗！

推

嬲完，肯三罷未？

唔好忘記11月2號三位區選候選人遭皇軍擄走

仲要強調土共會捐錢打官司

推上國際又點姐
淨係識靠人

推埋呢個，
屌

應該要集合晒警暴同藍絲暴力資料再推.

希望下次唔會再有阻膠

任何濫捕都要關注

左膠比藍絲更可惡

推呀

持刀襲擊都係重點

唔要 : 推！
試著說 : 我要罷工！
將罷工融入日常同口號
我要罷工！

香港人！罷工

香港人，罷工！

警方建制派港府到而家都唔譴責
基本上已經可當為同黨處理

藍絲斬人咬人唔洗負責任？

唔通靠你啊p牌仔

Done! 推！！！！！

Block左

@MikeTyson

推twitter

Just use this photo

On9

唔靠人你徒手對抗中共？

唔好得個嬲字，做野呀！

P牌垃圾5毛，block即可

help pushing

私了藍絲一定要係五官留下不可逆轉創傷

retweeted

。

Push,國際線聽gphone講

push

內外都要傷

推還推
但係要斷幾多隻耳仔先會有真正有用既國際援助?

全世界要制裁呢班仆街

Tui

嬲完係返工

屌

Push

咁出現第二隻第三隻眼都唔洗驚訝

retweeted
除咗趙家賢，學生記者嗰單都要

係針對香港人既仇恨犯罪 Hate crime

以武制暴
天經地義
NATURAL LAW
合符法治精神

Reddit r/worldnews都有post 幫手upvote

都仲會嬲 但工都要番
嬲 番工 嬲番工 香港人 反抗已成笑話
香港人 廢物 夠啦夠啦
打既打 拉既拉 斬既斬

可唔可以入黎幫推

（求人手置頂）【Twitter戰線】加入共識Channel + 有方法避免Twitter當bot同封帳！

推埋呢個

曱近平

，

習曱甴

屌你老母曱甴平

要人
全民retweet

新屋嶺果單眾志都有tweet

721

屌 呢個都再幫手

唔見人

甴近平

Tweeted
香港人反抗！！

po完ig照常上班

有撚用咩推上去
靠人不如靠自己

香港人要暴力反抗

Tweeted跟住當冇野？
又可以做condom啦

罷工基金

曱近平曱近平

push and done

未裝Twitter 嘅巴絲快啲裝啦
俾埋教學你點話

圖片都係呢度
請充份利用
↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓

【多圖】今晚大家一定要廣傳呢批圖去Reddit / Twitter，警暴已有，一定要公告國際

取消區選~~全面焦土.

Pish

出面班冷氣軍師反正都唔會落場，仲傾乜鬼獅鳥方法，推下Twitter仲實際啦

推！有用資訊！

算吧啦，不如試吓接受中國

Pi

得

同意

推爆佢

唔知CCTVB今晚又點樣做淡割耳單野呢

有埋成條片

隊俾民主共和一齊睇

我覺得重點係要將警察對加害者同埋示威者嘅態度都講埋出嚟

推呀！！！

其實三罷又有咩好怕喎！三罷啦！香港人！

快撚啲開Twitter 啦

推！

大陸狗黎架，唔係普通藍絲

習曱平 曱甴平

幫gphone retweet 同埋@多啲參議員喺social media推爆

仲有應承我下次再有左膠阻頭阻勢咁就係幫兇，唔使對佢哋客氣

曱甴平

佢twitter講咩都retreat

done
記得follow之鋒

Retweet

....

加快人權法通過

荃灣斬人 的士撞斷少女腳 又有人俾支那佬捅到腸都出埋 依家先同人講點解我地要私了？

單單核彈都係用血換翻黎

艾未未瘋狂幫我地做文宣
點解冇人理架
快啲入去留言
英文好嘅巴打入去解釋下 比其他人知道香港發生咩事
佢喺藝術街好有影響力
IG有50幾萬人follow 㗎
好多外國人會睇到㗎

曱甴平
甴近平
習近平
死肥習

其實被私了果班廢中仲傷
推呢d 咪比機會人地反咬一口

無撚用

like and retweet

推左

［有片］議員趙家賢俾暴徒咬甩耳

曱甴近平

中華民國？

連登仔真實人數：

推！未有Ac快啲申請

習曱甴 甴近平 曱近平

不能習慣

twiter要人

推 快

exact7ly.

得啦得啦

Rt